月入幾多先養到車

有個frd去外國讀書 幾皮野讓部golf出黎
我搵14.5k
拍拖3500
交通800
老母有間屋 同佢傾掂數 第日結婚比我 係都要我交租 循例3000
保險500
養車5000 夠唔夠？（淨係放假揸）
其餘就儲

買車容易養車難
賣車亦難

諗清楚

5000蚊, 都係儲下錢算

搵多一倍先啦 泊下車都要計數就無謂啦

泊邊先
村屋免費泊又差好遠

屋企附近近山 諗住頭一個月試下泊 抄少過6張將當有賺 如果唔係就樓下車位二千八

人一世物一世 玩一年睇下先囉
體驗過咪再諗賣唔賣囉

你都話第時層樓你姐唔駛儲錢首期啦

唔好拍拖就得

10萬+

就係想車下條女同朋友

咩年份golf 先

2013 Volkswagen Golf 1.4 TSI Trendline
1字 低咪 35,xxx公里 牌費到19年2月

自己諗下一個月放假搭唔搭到五千蚊的士

唔諗今個月？

OMG 14.5K收入竟然就諗養車, 保險, 牌費, 停車場, 油費, 仲要2手返黎唔知幾多出事, 維修費, 諗到都覺得肉赤(based on 14.5k)

去同條女同fd坐幾百萬嘅巴士

>5,60000

佢岩岩接手架車無耐?
架車都應該穩陣嘅 年份夠新
每月洗費不外乎就 停車場錢 + 油錢 (應該1$1公里咁上下) + 牌費 (4K)+ 保險
當揸5年咁計 每年保養驗車你預5K
就算你一開始唔洗咁多 之後壞下D野 平均1年5K 差唔多嫁啦

想渣咪渣 要養大把人都養得起
係睇你捨唔捨得去養既姐
有興趣咪試下 玩過唔岩咪賣左佢
話搭巴士的士仲平果啲晒鬼氣
你唔想渣既送部車比你都唔會養架啦
我之前渣返工收工連車場都係大約五千
停車場仲要3千幾 當然唔包抄牌維修
所以你假日車放心吧
比盡你一個月都係入2-3缸油

14.5k養遙控車？ 冇25k以上可以省返

話搭巴士的士嗰啲都根本唔明揸車嘅樂趣

渣返工放工 巴打部車好省油？

唔係 我部仲要大食仔2蚊
不過我真係純粹返工收工渣
同你調轉 假日擺多

楂5日都係5千 咁幾抵喎

拉返勻條數 5千一個月乜都夠啦

我都有得養遙控車啊 巴打仲係每日搭緊搭2xx m號巴士？

咁上下啦 我日日揸返工都係5K左右
最難預係有野壞姐
壞過ABS 水箱/泵 波箱電腦 一年一鑊

你同上面位巴打都係返工揸但係都係五千 我問我老竇佢話淨係揸六日都五千 係咪我老竇呃9我

發神經

你預點渣法先
假日得8-10日
你每日當uber咁渣幾百公里既咁冇得講啦

4-5萬

其實係養車貴， fix cost 無得避免
日日揸同假日 你計下幾多公里 油錢就知差幾多
當然你成日揸 損耗都會快啲 但le d錢 邊有咁快顯現

30k可以他他條條咁養
15k唔係唔得，左度右度囉
養得咁辛苦有咩為

佢可能真係為左明白揸車既樂趣
同埋養車既痛苦

14500 - 3500 - 800 - 3000 - 500 = 6700
當你保險牌費儲埋一次過俾唔計
屋企停車場, 出街停車場, 油錢, 路費, 抄牌
養架車一個月限住揸1缸油都要月月清
希望你買完車仲有d錢剩
如果唔係壞又無錢整, 撞到人又無錢賠

我最好奇係呢位年輕人係唔需要食飯

此po已完

朝早夜晚屋企食, 返工帶飯, 出街食計左落拍拖
無話唔得既

搵得唔多 做乜大頭鬼 搭巴士地鐵啦你

golf 波箱好似好易壞，整一整都2~3萬
你google 下先

咁兩個人月入3萬想養車 大家又點睇

加埋定兩個都有3萬

加埋 兩個都有3萬就應該買左

14000-3000 = 11000
夠玩啦

Sor 師兄 唔記得左同你講 飯都唔撚洗帶 做酒店 包三餐

其實點解唔想揸果陣去租車算？
皮費似終係貴，同埋坦白講只係頭幾個月有所謂樂趣

老老實實 3萬都唔敢揸車

為左架車，無錢去旅行，無錢同朋友食飯，有咩意外要用錢又無

唔知你有無自己地方泊車
不如咁講，唔揸淨泊，就算公屋平極都差唔多已經3000一個月
你自己諗下揸出揸入泊車油錢雜費係點

其實3萬唔算多，所以我覺得都幾肉赤

日本車仔就得
Golf? 每年預多一兩皮啦

巴打睇下自己積蓄實際過睇收入

我都覺得肉赤 但又想係無咩負擔既時候感受有錢既樂趣 我自己搵得16k 3k家用 兩個人養既話 就預每個月3500養車

*有車既樂趣

50000-80000

20k養車都有d忟..

不過當體驗幾個月做車手既樂趣都唔錯既

最緊要都係睇家底同積蓄姐..

完全冇家用 老母唔養學人養車
唔好答我交租當家用
仲有你老母讓比你佢住邊?
廢人

蒜狗掃把

你老母廢先要人比家用姐
不過樓主14.5K 就算撚數吧 架車有咩事你都唔夠錢整

係老母另外有間屋

唔比人地銀行戶口有7位數字

家底儲蓄呢啲唔講啦 喺連登講呢啲點都會俾人覺得係曬命 所以淨係睇月入夠唔夠養

夠啦.
連登班巴士地鐵撚緊係想你陪佢搭巴士地鐵
假日車有限錢

你睇下泊車幾錢再講啦

$2800 樓下

身邊差唔多個個老母都有屋嫁啦
但我就冇聽過冇家用嘅
而且你老母要食自己你都係廢物
冇咩關係

14.5k 養假日車，不如搭的士算，腳車返工揸就抵，不過唔知你返工揸幾遠油費幾錢
假日車一個月俾盡揸十次，你計下用5000一個月抵唔抵

除非條數係咁：
停車場：嗲哋
油費：嗲哋
保險：嗲哋
牌費：嗲哋
牛肉乾：嗲哋秘書交

Fg 13k 屋企公司泊車唔洗錢 岩岩買左架mazda渣

痴9線 用月入計點養車果班係咪小學雞黎

認真答你 架車幾錢同月入唔係重點 養架普通假日車 一個月當你洗6千蚊養 一年你會儲少左7萬幾蚊 5年就燒左40萬 仲未計維修保養撞車費用 原本儲筆錢可能可以拎黎做首期或者其他投資 睇你有無本錢放棄突如其來既機會

如果你本身已經有家底 有升值既物業 你月入一萬都有資格養 因為你儲唔儲對你將來既成就都唔會有太大影響

都唔知計來做乜,戇鳩鳩咁又除12個月又保險又剩
列哂成排數覺得自己數口好好咁
想玩+冇家底+搵得多/少>>>冇乜錢儲到
想玩+有家底+搵得多/少>>>冇影響

要奮身玩一定唔好計,要計就唔好玩

咩公司

認真 呢個人工唔好養

都唔明點解咁多人養車會壞車
我宜家呢部車揸左大半年 每日都揸既腳車 一個月行2000公里 我8個月行左16600公里
都係換下偈油 換下風隔 換下火咀
d人成日話壞波箱 壞乜壞乜 我買過4部車 從來都未試過壞
跟本容唔容易壞係睇車主錫唔錫車 保養得好唔好

上面有個仲離譜 一個月牛肉乾3200蚊
我日日代步返工 兩年都係抄過3張
真心唔明點樣可以一個月抄到十張牛肉乾

屋企部勞斯萊斯都唔知契爺用幾錢

你自己計返停車場幾錢，到到都唔同，中間數係3500蚊個月。

油費假日車當你1千， 保險牌費一年8000,
即呢到大約係1700 一個月

出4日拍車連路費 約600蚊/月

基本保養除返開一年數約300 蚊/月

一般算下來平均一個月6至7k走唔甩

因為一年計數， 比如换機油，打蜡，牌費保險都係大數。 好多人只算平時每月開資 ,到驗車個期就爆廠。

月入無三萬都唔使諗

五萬或以上為佳

前題你部車要full paid左，如果唔係就月入 (50K + 月供車錢)為佳

泊邊到要6k

5-6千其實都夠既
但你唔好撚冇咩路面經驗
自己on9又好比人玩又好咁hi花人地架車
我覺得依個緊要啲

漏左講 你要有番5萬左右既流動現金先好諗
戶口一萬都冇就唔好喇 比幾千蚊你老友當租架車
玩一兩個月過下癮就算啦

3200肯定9up

睇咩區
有D區警察特別勤力
有D區特別多人1823投訴

特別你假日車平日泊死係度
同佢日日朝早就揸番工唔同

我日日揸車返上環 又唔見我比人抄 我都係泊街

一個月要有幾多依啲post

你泊邊, 我幫你處理

誠心請教 點樣泊街泊一個月都唔會抄 仲要上環

都有既
我同事揸老豆車, 有佢老豆張PSRC停車證貼住
係灣仔泊街泊成年都未抄過

成條街其他抄晒剩係佢無事
係間唔中有阿SIR打比佢叫佢幫幫手揸走行個圈

我月入30~50K+ 都唔撚想養部車,
無50K真係唔好諗養車, 好撚煩, 有少少事入車房仲撚煩
14.5K, 慳返D錢去旅行仲開心啦

14k充大頭學人渣golf

我果區, 阿SIR差唔多朝朝7點半左右黎抄牌

咁L窮仲學人玩車

我重等緊2年抄得3張果位高人教教路
我打算拜完師今晚就叫AA 幫我賣車位

月入低代表窮

月入點樣可以相差20k

我懶唔想做, 就少收入, 今個月都係開左10日工左右, 不過都夠27K+
我本身唔係特別鍾意車,
如果唔係開工所需, 一早賣左

可能好似上面果位巴打所講, 有警察XXXX證,
下次見到打1823投訢, 見一次報一次

巴打邊行 開10日有27k

做裝修佬 10日2萬幾無問題

買車: 50000
泊車: 2蚊/ h
入油: 40蚊

香港人月入中位數$18000
要養一定養到
不過要收支平衡就平時一定要好撚慳
拍車又要慳住慳住拍街